非ugc year 2 再報jupas有冇機？

見非ugc都估到係咩u啦
本身歷史系 但其實想讀語文多d
15+16 combine cert 44345 ling u或者 edU有冇機？
一直想向文字工作或者教育方面發展。

lingu得

edu就唔係好得啦如果係中英文系, 要中(英)有5

利申 跟stat做人

多謝你俾意見我
我都覺得edU係博下
ling u有心想讀eng或者transalte
唔知o唔ok

補充番15+16 combine cert 443454(中史世史)

translate 自膠

push